大陸哩落到黎香港就係到牙文牙武，搶公屋，搶資源，係香港人既軟弱，婦仁之仁一手做成

大陸哩落到黎香港就係到牙文牙武，搶公屋，搶資源，係香港人既軟弱，婦仁之仁一手做成

牙文同牙武係邊個嚟

寫返好d字先啦
吔文吔武啊

樓主仲柒撚過支那人